點先叫拍緊拖？

無扑點算拍拖

同佢講只係有計傾 當佢兄弟

要互含先叫拍拖

拿拿林催佢屌左閪再講

你有冇比錯signal人or講野flirt到佢

中出即飛

話自己係gay

跟住條女就會諗一齊左之後條仔正經左

你就好啦
有女痴到埋身都唔想要